政府應該借依個機會教育市民 仲返咩工呀屌

叫啲市民一齊落街清下垃圾同樹仲好啦
成街垃圾又掉低晒俾清潔工做
香港打風 香港人自己本身都有責任
你比大眾市民放一日假
教育下市民點樣負下責任
自己負責清理返自己條邨
一兩日就整頓返晒

依家班年青人可能為左打卡
都衝落街清垃圾啦

你叫住新界嘅人聽日點返工

借機上位唔好咩 垃圾!

有冇錢先 冇就不了 返工起碼有錢

香港人由上個禮拜開始就日鳩日話要星期一放風假多過諗咩危唔危險
依家人地唔放你就出嚟扮咩注重安全、擔心清唔晒場
上個禮拜仲好歡欣噉貼膠紙、開post假膠踩港互串，話颱風好渣
點說服人呀？一早露晒底啦，雙面性格就最叻啦香港人

好撚中

咁你又唔好一竹篙打沉一船人
認真 有好多地方都仲需要人幫手
狗場最大獲

假膠係有
但係聽日返工嘅弊處遠遠多於利

對經濟冇貢獻不了

點會冇

屌你依家交通癱瘓

屌呢個真係方法幾好 政府真係好撚ON9

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

市民自發清理係創造唔到value

但請公司執清理就可以make money$$$

創造GDP + 公司背後利益人士受惠

清理先係天災過後要做既第一件事

但係香港就要返工